NO利君雅 NO PARTY

今日冇得撚唉，唯有第日再撚

但有彩蛋

自從個次禁室培育三個幾鐘之後轉左發問方式就no party了

大陸臭閪